李光洙戀情曝光 已相戀五個月

31日據韓國媒體tvreport獨家報道，演員李光洙和演員李先彬兩人已經交往了5個月。

兩人於2016年9月通過<Running Man>結緣，李光洙和李先彬的見面當時也成為了話題。李先彬此前在出演MBC<Radio Star>和<Running Man>時亦將李光洙指定為理想型。

李光洙曾經在<Running Man>節目中也開玩笑說道「我正在和李先彬交往，我們下周將公佈結婚消息。」成為話題。而現實中，兩人從前後輩關係發展為戀人。據悉，兩人正在交往中，對親近的熟人也毫不掩飾。李先彬把李光洙介紹給了周圍的藝人朋友，而李光洙亦在不同的聚會上與李先彬同行，並在親近的人面前以"我的女朋友"介紹李先彬。

隨後,李光洙所屬社方面回應表示「李光洙和李先彬確實是戀人關係，通過節目認識，目前已交往了5個月。」

二人在<Running Man>上結緣。

演員李先彬

有無番號想睇番個集RM

當時話會同李先彬結婚嘅節錄

光洙食囡堅勁 食親都靚
睇黎大神佢地有排講

唔識佢哋嘅，齋睇名會攪錯男女

佢扑嘢嗰陣唔知會唔會好多蝦碌嘢好搞笑

個女仔唔笑好cool 一笑個樣就好得意

蝦碌係做綜藝先有姐

真人好撚醒既

高大靚仔有腹肌有人魚線仲要溫柔體貼，圈內出名嘅暖男，屋企仲要好撚有錢，係節目扮on9扮柒啫，佢做model嘅時候真係好撚型

rm果陣已經覺得條女好正

竟然成真左

靚仔又唔算既，一般般啦
其他就真既

李光豬都叫靚仔

睇佢段野真係r晒頭
除左有錢係可以有機會證實到
其他真係任鳩up
例如金賢重出事之前邊個知佢咁濕鳩 又家暴又盛
仲要韓國娛樂圈出晒名黑暗

有排比在石撚

你睇波果啲nigga最靚仔

你究竟知唔知邊個係李光豬架
佢係 running man入面長期比人笑樣衰架喎

佢呢隻叫型棍

個髮型carry左佢成個人

字幕版呢大佬

以為李先彬係男人

佢好似係韓國連鎖餐飲老闆

我反而想知佢食開邊啲

佢拍拖係咪都成日被人撚嘅角色

光洙 多熙 冇喇

正常飲食啦 kepp得咁fit 餐餐大魚大肉都唔會咁既身型

同意 高大就一定 但係從美學角度嚟講一啲都唔靚仔 盲撐都唔係咁

金鐘國同佢咁fd 要操到咁容咩易

3分靠健身 7分靠飲食

佢出名飲食控制到cls
要教光洙都唔難

lm

不錯

老竇唔係家俬鋪老闆咩

我覺得HAHA同金鐘國應該一早就知道

光豬！
好想睇下集開場俾在石潤個畫面

rm錄影通常都半個月前
即係仲要等半個月先睇到瘋狂抽水

Haha最近威脅話公開佢啲女友唔知係咪呢個

光洙係咪sbs頒獎禮俾申東燁撚完所以索性公開

係，仲上過rm兩次，有次去咗佢老豆間公司度

good job vicky

身材好、有錢、醒目都認同
性格暖唔暖又唔係真係識人地，就講到似層層，小朋友先咁當真
靚仔就更加係粉絲濾鏡厚過地殼

呢個一定
瘋狂抽水

李光洙做男朋友一定好開心
祝福佢 愛情事業兩得
好期待佢係rm比人潤既一刻 一定好撚好笑

光豬？
肛珠？

冇得同昭文炒loveline

今朝睇到蘋果嚇撚親 以為李光洙出櫃

哈哈成日威脅佢嘅相係咪就係李善彬

痴撚線有人問who

咁撚出名都唔識仲獻醜

咁都有人比你釣到就戇鳩

果時唔係話放光洙前女友既相上IG咩

光洙 中意左佢好耐，恭喜晒佢地

哈哈最近威脅佢嗰段笑死

唔識就唔識架喇
其他人個世界好似你咁細？

幾時到鐘仔

未睇圖 以為李光洙同咗個男人一齊hehe

現任話係前任，死梗

仲以為出櫃

有冇睇劇呀兩個根本唔夾
硬夾嚟點睇都好憎

佢做1定0

多熙又蠢又煩

光洙既知名度咁高 又識得朋友多
真係搞結婚場面唔講得少
我覺得似係做新聞

又撚排都未結婚啦

全昭旻呢

等我仲諗住佢同全昭旻真係有機

天真

長頸鹿

33歲食24歲
李先彬咁撚正都食到 唱得又跳得

李先彬麥先根

條撚樣識食

恭喜光豬，不過我覺得李善彬個樣有d整容feel wo 塊臉有d僵硬

韓國女生唔整先奇怪

事實上韓國唔興哂早婚
好多係三十頭後先唔算遲婚
話哂香港同韓國文化唔同

以佢人緣 佢結婚真係好多明星, idol到場
至少宋仲基, 朴寶劍, 趙寅成都出現 應該搶佢唔少風頭

條女好耐之前已經有留意佢
演員但有玩音樂跳舞又勁 同Zico 個班Hip hop人好fd

Lm

岩先仲諗緊點解咁咁熟口面 原來係因為呢個節目

題外話，邊到有得睇 running man 求link please 想追返

google

Google helloidol

thank you

cut左佢講野

EP319 357 重溫返

之前Viu咪有犯罪心理:韓國 有佢份做。 好靚女

我中意懞光多D

幾撚時先到金鐘國

韓音樂節目 看見你的聲音 靚女靚聲加跳舞

成個林熙蕾咁

炒得個一兩集，咪又係劇本寫乜做乜
初初入個時要搵定位先loveline姐

鐘國:雞胸肉呢?

笑撚死

岩岩睇左李善彬我獨自生活果集
完全係韓劇入面平凡公主遇上白馬皇子既既故事

條女好靚 恭喜光豬

爽

李先彬真係好似宋慧喬

韓國名唔識分男女

冇人想知啊屌你老母

之前睇完條片都好鍾意佢
兩個形象都好正面 好登對

鐘國仲係單身

點解我唔覺佢靚女

8年啦 終於睇到光洙脫單
真心祝福佢地
今日成日追緊善彬d綜藝
發覺佢係一個幾真既人黎
屋企窮過 未讀完書就出黎做野
人又靚又勤力又識跳舞唱歌又好聽
雖然光洙顏值時高時低
但一個好善良好暖既人
善彬真係好眼光

第一集隻窗已經有光洙合照係到

咁runningman 之後咪無得同嘉賓玩曖愛

睇番running個兩集 好sweet

16年11月update
第幾集黎

真係理想形

劉在錫表示又有新玩具

兩公婆一齊食在石啲整估

一直都有女架
第一次公開姐

不過我都覺之前個啲隨時都係女方唔想做公開個個
搞到光洙成日都好似好委屈咁比人飛既形象

李善彬可能覺得李光洙有好多女埋身
無安全感
依家公開佢係女友，係好事黎

好鍾意光洙,感覺佢真係好善良
祝佢地幸福
不過好想睇李先彬再上RM